真正的挑戰是離選舉還有四個星期。特朗普在經濟援助談判中向佩洛西靠攏，眾議院議長必須決定下一步行動|雷切爾·巴德、埃裡卡·沃納| 2020年9月17日|華盛頓郵報|
我認為這是這個行業讓你把目光從別處移開的東西。克里斯蒂安·普格利西（Christian Puglisi）正在關閉他在哥本哈根有影響力的餐廳。新冠病毒只是部分原因|拉斐爾·託農| 2020年9月17日|食客
這是一種他們認為在政治上佔上風的局面，但這種優勢似乎正在逐漸消失。為什麼眾議院民主黨有充分的理由擔心沒有冠狀病毒救濟協議| Amber Phillips | 2020年9月17日|華盛頓郵報
喬治，沒有疫苗它會消失，但有了疫苗它會消失得更快。時間線：特朗普淡化冠狀病毒威脅的124次|艾倫·布萊克，JM Rieger | 2020年9月17日|華盛頓郵報
因為有了疫苗，它現在可能會消失得更快。特朗普在疫苗問題上反駁疾病預防控制中心主任；拜登說美國人不應該相信特朗普、科爾比·伊特科維茨、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納、2020年9月16日《華盛頓郵報》
像氟化物這樣的東西，對於普通的過濾器來說太小了，會把這種代理的感覺拉走。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
他觀察著漂浮在河上的屍體，冷笑著抽著香菸。Houellebecq的煽動性小說想象法國與一位穆斯林總統| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
所以可能是我把我的慾望投射到阿切爾身上，想離開工作幾周。”《阿切爾》的創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實主義情節到《伊斯蘭國後的生活》|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸報
但有消息稱，目前的證據表明伊斯蘭國與伊斯蘭國沒有聯繫。美國間諜在巴黎大屠殺中發現基地組織的指紋| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野獸
在這場戰爭中，目標常常發生在數千英里外的計算機監視器上，從無人機上捕獲圖像。五角大樓不知道在ISIS戰爭中有多少人喪生|南希A.優素福| 2015年1月7日|每日野獸|
這是一座破敗的房子，比例很高，但式樣早已過時。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
她朝另一扇門走去，那扇門被她掀開的窗簾遮住了。自信|亨利·詹姆斯
如果你放棄這個機會，你們倆都應該被絞死，我真誠地相信你們會被絞死的。匹克威克俱樂部的遺書，v。查爾斯·狄更斯
熊笑了，加入了他的同伴，魚雷轟鳴著離開了。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
儘管如此，那晚和那夜還是安然無恙地過去了。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的